打算著套老西去酒樓逗下利是，邊間好景？

跟機

你咪能爭飯食拉

小妹好窮

去港島區